終於俾我參透到點解一個人可以非法集結

身為一個男人
出街就要拖住細佬同五姑娘拍拖

仲唔係非法集結